要衝3點前好衝啦

有邊次夜晚衝係成功
夜晚係畀啲人玩遊擊
要最多人衝一定係日頭衝